如何煉成香港人嘅奴性

肯定由細做起，由小學個啲濕鳩camp開始

個陣我好彩去唔到，啲同學去完翻黎個撚個都變到好似中共士兵咁，上堂做個啲濕鳩敬禮好撚似士兵大大聲嗌。我個下係呆咗，我變到好似異類咁，得我一個好普通講good morning Miss Chan

之後淨翻個半年成班同學都係咁敬禮，我就直程放棄唔出聲算，反正佢地嗌得咁大聲

除咗小學之外，中學都係一樣有呢啲camp。雖然我都係因為要比賽去唔到，不過聽翻啲同學講個camp好on9，入面啲濕鳩camp導師當正自己係大佬咁，唔撚理啲學生嘅尊嚴，迫你體力勞動、當住咁多人屌鳩你，話你廢、唔俾你食飯之類 諗返都覺得自己好彩去唔到

仲有幾個camp係用黎馴服啲香港人，唔知大家又知唔知邊幾個呢？

一齊討論下

indeed

未去過呢啲camp

我阿哥小學個陣俾學校迫去黃埔軍校 仲要著住嗰啲on9制服 好撚慘

聽過啲乜鳩領袖營，自己冇玩，但有Frd被迫參加
佢話，通常一入到去佢地就會不斷踩你，踩到你一文不值
然後就開始建立你嘅自信
但班人係好鐘意聽話嘅人（狗），同時會玩鳩啲唔聽話嘅人
結果成班同學仔就喺度奉承班人，又聽聽話話噉
我Frd話成班人（連埋班同學）都痴撚線 佢自己全程冇理班人，Hea玩

中學小學去啲camp全部勁好彩
純玩

近排又有一個中共勞改營，成班中學生俾人撚狗撚到變咗瀨共狗啦，入呢個營嘅全部男仔好似都要剪平頭定光頭，然後又要步操又盛咁，真係入去唔知為咩

紅底中學逼人去大陸軍訓
要步操，唱支那軍歌
仲播片介紹支那軍隊好勁 ，嗰時攰到仆街喺度洽眼瞓

保良局嗰啲camp
逼人大聲叫口號，有同學真係好投入，第二日把聲沙哂
其中一晚要我哋圍埋反省，播搧情音樂，有人咗出嚟